# devops


исключить все файлы, имя которых заканчивается на *.tfstate, *.tfvars, *_override.tf, *_override.tf.json

игнорировать файлы crash.log, override.tf, override.tf.json, terraform.rc, .terraformrc 

игнорировать файлы содержащие *.tfstate.*
